====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sous peine de diminuer cette liberté dans le travail - quête essentielle de l ' homme depuis les premiers âges - et de restreindre l ' efficience économique de la région parisienne , atout national , la création de villes nouvelles ou de centres urbains rénovés ne doit pas aboutir à une fragmentation , à un cloisonnement du marché unique en plusieurs marchés de l ' emploi .
Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ peine ]
Lemmas having emotion: [ peine ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

